一人n個生肖屬蛇嘅優點

有毅力

推

推 十連

提提你
出post太密會被ban

你笑咩呀

老子什麼也不怕

好似蛇咁勤力 捱得苦

唔用腳抿屎

好型

淨識蛇王 點會勤力

期待已久嘅生肖撚終於出現

快啲同我打殘班星座燃

仲有無呀

誰人偷偷留下負評